[箍牙年經]求箍骨釘的牙醫推介

想箍牙好多年了
我啲牙算齊嘅但係少少哨，同埋嘴突
個口放鬆哂時會有少少合唔埋
上網睇過下，我諗我係骨性哨牙（冇照過x-ray冇做過consultation，自己估）
聽講普通箍牙對骨性哨牙改善不大，要落骨釘先得
想問有冇箍過骨釘嘅巴絲有牙醫推介？價錢地點都冇所謂
唔該哂

不如搵間專科望下先 如果係骨釘應該得佢地有
但其實嘴凸好難靠箍牙改善 個個都俾ab呃哂
有時問題可能係下巴到 根本要整容
利申釘土姑娘 自己都嘴凸做佐少少research

好啦唔該哂
真係都幾介意自己個嘴
睇下巴絲有冇專科醫生推介

係下顎問題
去韓國整容

真係一定要做手術先得？

即係普通就咁箍都改善到？巴打可唔可以講多少少？

我之前係搵個專科箍, 就係上顎唔夠長先倒合,
個陣好似有比我揀要入院做手術咁箍, 但我記得係貴過就咁箍最少十倍(六位數..)
跟住就揀返普通咁箍, 依家箍完雖然d牙係變左哨,
但普通就咁睇係睇唔出, 同埋箍完之後下唇好似都收返左小小入去咁
所以你都係去搵專科做左consultant先啦, 佢地多數係你決定箍之後會扣返你之前consultant個數
利申巴

冇落骨釘？
可唔可以講個醫生名㗎？
Thanks

落唔落唔係你決定

咁咩情況要落？

d 牙唔郁要落⻣釘借力
⻣性哨牙⻣釘都未必幫倒你

我係咁呀 箍緊元朗鄧x豪
箍左一年多 個嘴冇咁突但去唔到100%

巴打你箍佢幾錢？元朗近我想去箍

最好consult下幾個專科 貴係貴d但係牙係玩一世既

我都係同你一樣想箍好多年
最近走咗去箍
我d牙係好齊好密 但有兩隻門牙凸出嚟 同埋個咀有d凸
有book矯齒專科同唔係專科consult
矯齒專科最快都要等一個月 我就去咗唔係專科睇下醫生講咩
照完xray scan完成排牙入電腦 等見醫生
醫生睇完話我下排牙少咗兩隻門牙 所以有深咬
上排牙兩隻門牙凸出同埋因爲要就返下排牙咬合
所以睇落個咀好凸
佢最後話要落骨釘 我當時都打咗個突 因為我睇個間係箍隱適美 我都未講我想點 佢居然主動講落骨釘
因為上網睇咗好多台妹都係哨牙咀凸要落骨釘先可以改善咀凸
我最後直接係依間俾埋錢confirm
我有另一個朋友係另一間箍緊 佢仲哨過我但個醫生無話落骨釘 所以我覺得依個醫生嘅審美眼光應該比較好
我最初都擔心隱適美唔夠力 依家啱啱加咗attachment 用緊第二副 我前面d牙痛到唔想咬嘢...

想知多d詳情
我都有d倒及想箍

你係邊間 ？

康x堂呀

34k 3支釘

我都係箍緊佢
我都係咀突想落骨釘 但佢話我冇需要
巴打係你要求落骨釘定佢建議你

我之前睇專科先 有份report咁 所以唔知算邊種
你個case係點